# Отчет 'Места остановок'

## Назначение

Отчет «Места остановок» предназначен для получения итогов об остановках или посещениях вендоров (торговых точек) выездными сотрудниками за выбранный период.<br>
Факт остановки выездного сотрудника вычисляется на основании его трека передвижения — если сотрудник останавливался где-либо более чем на **2 минуты**, то это место трека считается местом остановки.<br>
Вендор (торговая точка) в данном отчете считается посещенным, если выездной сотрудник останавливался в пределах 50 метров от вендора. Все остановки сотрудника чем в 50 метрах от вендора считаются просто остановками (остановками без посещения).<br>
Отчет выводится в [табличной](#Vneshnij-vid) форме по каждому сотруднику в разрезе дней.
Но также есть возможность прямо из таблицы просматривать [карту](#map), на которой показывается трек, место остановки и вендор (если остановка произошла в пределах 50 метров от вендора).

Для открытия отчета выберите в главном меню сервиса «Точки СВ» пункт **Места остановок**:

![Отчет о визитах - открытие](./images/tochki-report-visits-open.png)

## Параметры
В параметрах отчета нужно указать период формирования отчета и выбрать подразделение, сотрудники которого должны попасть в отчет.

![Параметры отчета - таблица](./images/tochki-report-visits-params.png)

## Внешний вид

Пример сформированного отчета показан на рисунке ниже.

![Внешний вид отчета](./images/tochki-report-visits-view.png)

::: tip Примечание
Таблицу можно отфильтровать — выводить в таблице только посещенных вендоров, или выводить только места остановки. Для этого воспользуйтесь кнопками **Только вендоры** или **Только простои** в правом-верхнем углу таблицы.
:::

<a name="map"></a>
Пример сформированного отчета с просмотром карты.

![Внешний вид отчета - карта](./images/tochki-report-visits-view-map.png)
